有無連登仔有玩/睇vangaurd？

嚟緊改規
大家點睇

幾年前有玩 個時去到出reverse 幾好玩

呢張圖真係好gay

佢而家重新出過
有無考慮玩返